覺唔覺聽英文歌既人好撚作狀?

有中文歌唔聽，走去聽英文

你個名

屌你老母

覺
利申: 聽開粵曲

屌你gigi hadid

有冇諗過有人中文同英文一樣都係母語？

覺唔覺聽中文歌好作狀？明明咁多英文歌，佢都要聽中文歌

香港人應該聽返香港歌

地球人聽返地球歌

好聽咪聽囉 理得佢咩文

香港人應該講廣東話，咁鍾意講下英文又得唔得

假膠post 唔好理佢

中文歌種類太少

外語樂壇乜都有
Jazz, country, reggae, punk, mo town, ragtime, doowop

崇洋姐

聽英文歌真係聽音樂
聽中文歌純粹叫春
當然聽indie除外

咪係明明依家興kpop架麻